<一國兩制治 全賴基本法> 既然美國香港政策法報告干涉中國內政 是否應該取消香港政策法？

中國外交部回應美《香港政策法報告》：香港事務外國無權干涉

林鄭回應取消《香港關係法》影響：香港並非從美國拿很多好處

支持取消香港政策法

人哋內部法律關你撚事，你就干涉人哋內政

支持23條立法
(送佢一程)

專登立條香港關係法根本係干涉中國內政同香港事務
應該即刻廢咗佢
反對嘅就係漢奸&美帝走狗